Hypebeast 依個位算唔算高追 ?

0.212 頭先手多多入左

0.199

食左屎變蟹貨

睇埋業績咪知

有盈警但真係要睇耐性 ...

盈警定盈喜

盈喜

有消息未

盈喜都無乜點升

今年至差既投資 ... ！

一小時前

公布截至6月底止首季業績，純利712.1萬元，按年升60.53%；每股盈利0.36仙；不派季度息。

期內，營業額6,890.30萬元，按年升46.72%；毛利3,616.2萬元，按年升34.91%。

Fatfat